\chapter{Software y Reproducibilidad}

Una copia digital de este trabajo puede encontrarse en la 
direcci'on: \\
\url{https://bitbucket.org/jimsotelo/tesis.git}. En esta direcci'on se encontraran todos los archivos necesarios para generar las figuras que este trabajo incluye, asi como el documento escrito y el c'odigo para replicar todos los resultados de este trabajo.

Software usado:

\begin{itemize}
	\item make
	\item R
	\item \LaTeX
	\item Python
\end{itemize}